\documentclass[10pt,a4paper]{article}


\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{anyfontsize}

\usepackage{xcolor}

% Marges très fines
\usepackage[margin=0.4in]{geometry}

% Personnalisation des titres de sections
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\fontsize{13}{16}\bfseries\uppercase}{}{0em}{}[\vspace{-0.5ex}\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{2.5ex}{1.2ex}

% Espacement réduit pour les listes
\usepackage{enumitem}

% Gestion des liens
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Suppression du numéro de page
\pagestyle{empty}

\begin{document}

% --- EN-TÊTE ---
\begin{center}
    {\fontsize{28}{34}\bfseries THEO POLETTO} \\ \vspace{0.05cm}
    {\fontsize{16}{20}\selectfont Administrateur Systèmes \& Réseaux} \\ \vspace{0.05cm}
    {\fontsize{11}{14}\itshape Spécialisé en systèmes, réseaux et cybersécurité} \\ \vspace{0.1cm}
    {\normalsize France | Permis B | (+33) 6 95 84 99 70 | \href{mailto:theopoleto54@gmail.com}{theopoleto54@gmail.com} | \href{https://www.linkedin.com/in/theo-poletto/}{\textcolor{blue}{LinkedIn}} | \href{https://poletto-theo.vercel.app/}{\textcolor{blue}{Portfolio}}}
\end{center}

\vspace{0.2cm}

% --- PROFIL ---
\section*{Profil}
\noindent Administrateur systèmes et réseaux avec une appétence pour la cybersécurité et l'automatisation. J'interviens sur la gestion d'infrastructures, la virtualisation, la supervision et le développement d'outils internes (PowerShell, C#, Blazor) pour optimiser les environnements IT. Actuellement en poste chez Afludia en tant qu'Administrateur Systèmes \& Réseaux / Développeur.

% --- COMPÉTENCES TECHNIQUES ---
\section*{Compétences Techniques}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item \textbf{Systèmes :} Windows Server, Linux, Active Directory, Hyper-V, Proxmox.
    \item \textbf{Réseaux :} VLAN, DHCP, DNS, NAT, Routage.
    \item \textbf{Automatisation :} PowerShell, WinRM, Scripting, Python.
    \item \textbf{Développement \& Outils :} C\#, .NET, Blazor, SQL Server, Git.
    \item \textbf{Cybersécurité \& Supervision :} Zabbix, Grafana, Security Onion, Monitoring, SIEM.
    \item \textbf{Virtualisation \& Conteneurisation :} Docker, VMware, Infrastructure as Code.
\end{itemize}

% --- EXPÉRIENCES PROFESSIONNELLES ---
\section*{Expériences Professionnelles}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Administrateur Systèmes \& Réseaux / Développeur} \hfill \textbf{2024 — Présent} \\
\textit{Afludia} \hfill \textit{France}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Développement d'outils internes en C# et SQL Server.
    \item Automatisation des tâches via PowerShell (WinRM, déploiement, mises à jour).
    \item Création d'une interface web en Blazor pour centraliser l'administration.
    \item Mise en place de supervision (Zabbix, Grafana).
    \item Gestion d'infrastructures virtualisées et conteneurisées.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Administrateur Système} \hfill \textbf{Juin 2024 — Septembre 2024} \\
\textit{ArcelorMittal} \hfill \textit{France}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Déploiement de serveurs physiques et virtuels.
    \item Administration Active Directory et System Center.
    \item Supervision d'infrastructures.
    \item Gestion des incidents.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Technicien Systèmes \& Réseaux} \hfill \textbf{Juillet 2023} \\
\textit{Röchling} \hfill \textit{France}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Support technique et gestion des tickets.
    \item Déploiement de postes via SCCM.
    \item Support VoIP (3CX).
    \item Interventions réseau.
\end{itemize}

% --- PROJETS TECHNIQUES ---
\section*{Projets Techniques}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Plateforme d'administration distante} \hfill \textbf{Réalisé}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Interface web permettant de piloter et administrer des machines à distance via WinRM.
    \item Exécution de scripts à distance, gestion multi-machines, centralisation, retour en temps réel.
    \item Technologies : PowerShell, WinRM, Blazor, C\#.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Infrastructure Docker \& Services Réseau} \hfill \textbf{Réalisé}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Déploiement de services réseau et outils via Docker en environnement virtualisé.
    \item Déploiement conteneurisé, gestion DNS (dnsmasq), gestionnaire de mots de passe sécurisé (Bitwarden).
    \item Technologies : Docker, dnsmasq, Bitwarden, Linux.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Supervision \& SIEM} \hfill \textbf{Réalisé}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Mise en place d'une infrastructure de supervision et de sécurité.
    \item Supervision complète, alerting, centralisation des logs, analyse de sécurité via SIEM.
    \item Technologies : Zabbix, Grafana, Promtail, Security Onion.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}

\noindent {\fontsize{12}{14}\bfseries Automatisation \& Scripts IT} \hfill \textbf{Réalisé}
\begin{itemize}[leftmargin=0.5cm, noitemsep, topsep=0pt, partopsep=0pt]
    \item Développement de scripts pour automatiser les tâches IT.
    \item Automatisation des mises à jour Windows, déploiement d'applications, gestion des machines.
    \item Technologies : PowerShell, Python.
\end{itemize}

% --- FORMATION ---
\section*{Formation}

\noindent \textbf{BTS SNIR (Systèmes et Réseaux Informatiques)} \hfill \textbf{2020 — 2022} \\
\textit{Lycée Henri Loritz}

% --- CERTIFICATIONS ---
\section*{Certifications}

\noindent \textbf{CCNA 1} \hfill \textbf{Obtenu} \\
\textit{Cisco}

% --- LANGUES ---
\section*{Langues}

\noindent \textbf{Français} : Courant \\
\textbf{Anglais} : Technique / Professionnel

\end{document}
